大6虐待動物群

我如果用82分鐘虐待一隻小强，會唔會俾我加入？

𨳒你老母班仆街快撚啲死唔該。